點解要跪？

無證 無搜查令
佢連執行職務嘅資格都無
點解要服從？

企起身，趕班蒙面恐怖分子出去好無

講就易 無裝 街坊look 又唔夠狗多人 人地有裝有武器。 而家比狗打重傷 都追究唔到